[文宣組］究竟大家痴poster噴嗰枝膠水可以邊度買？

可唔可以介紹一下同提供邊啲地方有唔知邊度有

推

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

中南有

面粉加熱水溝啦 底一層 面一層咁

五金都有 大概70蚊支

支嘢橙色好明顯

Ok!今晚去
係咪得一款？

好！係咩樣不過？

唔係好get?姐係痴嘅時候？

支野叫噴膠
我地用開3m

係呀 痴嘅時候底查一層似完之後面再查一層
又平

文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

但係噴膠可以用埋嚟噴廢老塊面

push

油麻地中南廣場有
scotch $75
3m $95